知唔知點解警犬會考警犬？

因為好多都讀書唔叻
見人工高就去考
入到去竟然畢到業
之後就好有成就感
就係咁慢慢做咗機械人都唔知
或都佢地未考差犬都已經未識分對錯
更唔好話比人洗左腦之後

24000 起薪

有班警察毅進仔

人又廢 又要威

有班警察毅進仔

狼心狗肺

25500了

仲有得玩真人版食雞 一定覺得好撚好玩

好多鐘意玩 war game

人廢可以搵咩工
冇腦嘅人只能做警犬 聽指揮吠